點解啲人成日話香港呢代冇靚仔男星 ?_?

其實係咪盲咗

兩個都上一代啦

Post哂最柒個d出黎

周柏豪余文樂都叫最柒 盲反都有個譜呀大佬

終於有人識嘢

咁撚多負皮係乜撚嘢事呢

你又真係幫唔落 講緊呢代喎

廢撚事同你d假膠討論

曲得濟

正經POST

Ching sick ball

, 我係SIS BTW

周柏豪有冇第二個髮型

比比鳥進化成大比鳥都係果個髮型

香港明星